究竟係蝦籽定咩黎？

驚到仆街 即刻掉低筷子乜都唔食
究竟係咩黎？蝦籽好似唔係咁？

新鮮蝦籽好似唔係黑色

蟲蟲

蟲蟲BB

好明顯隻蝦臨死前係食緊火龍果,
個啲係火龍果核黎架........

寄生獸

蝦子嚟，放心食啦